今日愛回家又有大四喜

乜叫婚姻我哋唔知

個節目怪怪地

好似嗰啲咩廣告雜誌

根本為左賣廣告 睇到好尷尬

以前細個睇個d碧桂園廣告黎架喂